成日腰痛點算

認真問 有冇咩方法可以治腰痛今朝一訓醒就痛到宜家

有無疆硬

搵師傅睇睇咩事先
腰疼可大可小

會唔會係坐姿問題?

無 係痺痺地咁

都可能係 以前成日成攤蛋黃哥咁9坐

打得丁多？

有冇咩動作/運可以舒緩下

唔好打咁多丁

最後係咩事

我都係咁
前幾年就突然開始腰痛
之後發現係坐得衰
買返個椅墊左會好D

當務之急係去睇個跌打或者醫生先

暫時舒緩既可以去買枝止痛藥膏或者止痛貼
有D係比肌肉發炎用既就應該岩你
茶完藥膏坐返直個人唔好再亂咁坐
如果唔係太嚴重既應該會有好轉

謝巴打宜家都唔敢hea坐 不過有時自己唔覺條腰會愈坐愈低